吉野家真係良心企業

買個一番巨丼比一磅牛肉我
點食得晒啊
先55蚊

賣廣告